美帝d空對空導彈都幾廢吓

仲話最先進喎